做過gay吧服務生，你問我答

如題

多唔多靚仔
定係多地中海大叔？！

係咪淨請gay佬？
Btw地點係邊

請唔請女仔？女仔入唔入得去？

唔係
係CWB一間樓上gay吧

佢地清一色請男仔，之前都有幫女仔朋友問過，佢地唔請。

女仔入得，個陣都有啲女仔去，有啲都幾睇得嘅係昏闇嘅燈光下。

有冇出賣靈魂比路西法

有冇gay佬聊你去廁所?
會唔會有gay佬當眾搞野?

有無死基佬即場開波？

大概4比6，靚仔4。閒時有啲西裝骨骨好撚正。有啲阿叔未必地中海，都幾多頭髮

Ps. 非gay

你點搵依份工返黎?

妖精場姐係點？

無聊我去厠所。

佢地會當眾打車輪戰
厠格門長鎖

有同過個靚仔到飛起嘅西裝友錫過

基佬搞野會唔會戴套？

間野係朋友啲朋友開，個陣搵人翻周末

你又話非gay

你係咪gay

唔知，但個陣有啲[套+潤滑油]嘅套裝放係出入口比佢地拎[black] [/black]

唔係，有女朋友

個陣之前都好後悔

人工會唔會話比出面正常吧高

唔知，個陣做有75蚊個鐘，未計tips pool同私人tips，但係啲gay佬多數都好斯文，我做咗3個月都無見過打交。所以gay吧一定安全過普通酒吧

師兄你咁講，又真係幾多
大概10個有1個妖精。

重請唔請人

唔清楚，都有一段時間無翻過去

要搵下先，唔知有有

會唔會俾人抽水

想做

Gay bar請人係friend答friend問定係網上公開招聘?

請人？
利申Gay 0開

Creco ? 新開聽講唔錯
申利:hehe

打錯係 circo

係咪銅鑼灣駱克道

一齊都好想去gay bar

Gay

好想去觀賞下gay吧

利申：腐

你見工果陣佢地有無問你係咪gay?
你間bar有無gay night 男人有free drink?
因為我去過一間有 但入去時唔知只限男人free 問個gay bar ten時佢即刻好串咁話 下 女人無架喎

咁都叫非gay

好想入去做

催情朱古力

好想入去做啊啊啊啊

又係你 btw 我都好想去gay bar 玩吓

有冇非gay 既人入過？ 入左去有冇比人聊？有冇人入去求包養？

返唔到轉頭

仲請唔請人？想做返bar

之後係唔係好爽？

想返 非gay

你唔好再講

係咪係巷仔入邊？幾多樓？

其實有冇人唔知個間係gay bar 而入左去？

菊花是否還在

試過比人摸面同揸屎忽，個陣拎緊酒反抗唔到

比你發現咗

隨便去，星期五、六晚最壯觀

全部都無

可唔可以講下入面點玩 有咩玩

講咗叫咩名了，上FB search就搵到

除咗用黎屙屎之外都無試過有其實用途

其實都係好似其他club咁，有DJ打下歌，比咗入場錢之後有杯free drink，之後個啲要另外比錢，其實無咩野好挽

好多野睇架入面

但女人係咪唔入得

1仔同0仔比例係幾多

點樣分到個個係1定0?

非gay賣菊花而家咩價位

屌你老母人打工你打工 係要俾人屌屎眼

女仔都入得架，不過入場要比錢。
其實都有好多女仔入去，有大部份都係因為唔想去正常既Club比狗公聊。

有幾個Gay既同事講，1仔好似係少D架

係咪靚仔先做得

1仔多數同正常男仔無咩分別，講野啊...D動作都好紳士感覺。
0仔多數好似D"那"型咁，講野好溫柔，動作優雅D咁。

不過呢個都係一個好大體既分法，見得多左就好易分

唔知

自問正常樣，唔係特別靚仔

佢想屌我屎脈下世啦，有D客人無禮貌我可以鬧到佢仆街。
不過佢地多數都好識Do既，知道你唔係GAY都會尊重你。

眼

仲請唔請人 讀緊ive自己住要自己養自己想搵份高pay工

樓主係咪留長頭髮嗰個

我知你講邊個
我唔係

太耐無番去唔清楚了

點分係咩gay ?

咪 打錯字

仲請唔請人

好難講，其實我都唔太識分，多數係同佢地(客人)傾下傾下計先知

啱

三個侍應調酒帥
Lion 最靚仔

遲D搵個朋友一齊去先

多唔多大隻仔先？

多唔多大隻靚仔

搵日拉男朋友入去觀摩下

想去返pt
可以點in

有冇人會扮gay 溝女

服你屎眼個生

一粒鐘幾錢？

唔算太多，10個有一、兩個

直接上去問個manager掛

個陣做75蚊粒鐘

我想返Pt
有冇啲咩限制？
一定要靚仔，大隻，高？

女仔入場幾錢

我都想 一般返咩時間

樓主有冇諗過長期係到做會變gay

挽

有冇電話
利申 靚仔 等錢洗

有冇已婚人士背住屋企人入去玩

咁算把啦，唔該。

洗唔洗識飲酒架？

本身唔識飲酒做唔做得？

平時無乜落bar 識仔, 本身homebody, 唔識飲唔敢去

好似幾有趣
不過非gay唔咁入去見識

我普通樣，運動員身形，164cm

好似都係100蚊，同男仔同價

一般好似都係星期五、六晚。
個陣兩日大概翻7點到5點左右。

都有擔心過呢個問題

電話就唔好啦，可以試下平日夜晚上去or係FB inbox問下佢地

好似都幾多

多數臨收工就會係咁比人"對"。
有一次醉到湯咗

唔好入去會好啲，未必個個男仔接近到

我幾靚仔，fitness model身形，都係164 cm得唔得？

成日畀人當0仔？

通常話自己非gay 都唔可信
利申：非gay

機心

多數都同佢地講我係直，佢地成日都唔信

比人抽水果下會唔會即時還拖，打佢老味 ?

雙性戀

得罪你呀？你可以出返去啦。

有冇腐組團去，未落過club

屌諗個bar字打左club字

唔飲得酒 就算係少少都會又痾又嘔

有冇見過明星上去

我都唔飲得酒，純粹想入去睇靚仔打茄輪

長頭髮入去係咪會比人當0

利申 非gay

點解唔承認自己係GAY佬

好啊，唔知入場費係幾多？

都唔飲得點會醉

好似幾好玩

腐絲定腐巴